{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146777?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 남포동 부산 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は12:00です。 - 宿泊料金は2名入室基準で策定され、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生する場合があります。 - チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 - 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 - 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 - 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、持参しない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際にも払い戻しができません。 - 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 - 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 - 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名で策定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否される場合は、キャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何を持参すればいいですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、持参しない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際にも払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が随時変更される場合、それによる不利益はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、何か措置がありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時にはどのような処罰を受けることがありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 508
    }
}